（大公報員工）堅持五大訴求，香港人加油！

哇哇哇

Connect 埋大公

但佢地沒有勇氣辭職

反了反了

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

幫共狗做野無辭職又點同行

所以做得大公無人係無辜

除非辭職

推

身在曹營心在漢

真係作反，做紅媒都唔驚？

希望做內應寫下啲高質反諷文

做内鬼放料仲好

唔講以為大公好高人工添
唔知平時出d新聞個心會咩feel呢

痴線
睇黎Connect環球時報
指日可待

痴左線
We Connect!!!

大公仲要拆出面個電視，見到呢三張證一定好嬲

多謝，但小心被認到字跡

千祈唔好辭職，我地要你地做內鬼

幫手做內鬼

但而家呢個時候辭職，
佢地可能會俾人搞

做內鬼?睇下今日頭版啦